

\setcounter{tocdepth}{2}

\newcommand{\stepsize}{1cm}
\newcommand{\stepsizesmale}{1cm}

\begin{flushright}
	\includegraphics[scale=0.8]{hsrLogo}
\end{flushright}

\begin{center}
  \vspace*{4.5cm}
  \Large{Master Thesis}\\
	\vspace*{1.5cm}
	\fontsize{1.5cm}{1.5cm}
	\selectfont
	\textbf{ReactRT}\\
	\vspace*{0.5cm}
	\huge{An Open MDSD Environment for Reactive Systems}
  \vspace*{1.5cm}
\end{center}

\begin{center}	
	\begin{Large}
	Daniel Michel\\
	\end{Large}
	\vspace*{1.5cm}
	
	HSR University of Applied Science Rapperswil\\
	MRU Software and Systems\\
	\vspace*{0.4cm}
	Advisor: Prof. Dr. Andreas Steffen\\
	Expert: David Venditti\\
	\vspace*{1.5cm}
	Rapperswil\\
	\today          % Ort und Datum
	\vspace*{0.5cm}
\end{center}


